玲瓏浮凸女聲優圖

打少日飛機 過完12號先一次過打啦好無？

低質左少少

又糸E隻臭G

佢支持修例 三毛黎

你老母就支持

好能正牙屌你

連登大把人幫襯你老母添啦

好 g持 萌繪

以為又係g堇

鼻要欺凌政委好ㄇ- -

考慮下

大爆射

咁你做乜唔擺開post呀
你開post即係想人入你post 回你post啦-->即係要人上連登-->搞到人唔得閑去示威-->變相支持修例!!